屌你老母可唔可以自律啲啊

可唔可以唔好係公眾地方交通工具咁大聲討論發夢經歷
無人想知呀！！！！！
可唔可以搵代號討論同細聲啲呀！！！
又警總又防暴又我上次係邊到邊到
可唔可以保護下自己！！！

係呀坐去觀塘巴士坐上層前排個兩個妹妹！話緊你地呀！

四個月啦，好多人都無危機意識

一傾計就忘曬形 可唔可以注意下身邊有咩人偷聽緊啊

危機感啊
［圍觀師第一次出動］今晚去黨鐵站 （文宣好機會）

仲有要包好自己，唔好只用口罩

好易俾人跟㗎

推

唔准亂講野

夢呢啲自己知就夠

你衝上去叫提佢地先有用

求下大家唔好發開口夢啦....
真係要保護好自己啊隨時身邊有隻藍屍彈出黎就仆街架啦

推。

同埋車上睇tg小心啲 。
成圍都有狗

[罷工核彈] 問公司份員工保險夠唔夠保障

唔係所有人都係同路人
係公眾地方要慎言

On99無啲意識

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

痴撚線

Push

你有無叫佢地唔好講

下次再聽到就當場行埋去提佢唔好講啦 係到講冇咩用

後生仔女, 係公眾場合小心一D啦. 畜牲係無人性的, 不要自投羅網咁白痴